近5年真係好明顯 好多大陸人來港定居

以前要出去市中心先會聽到有人講普通話 之後慢慢變到居村都有 就連依家公司都有 我屌
中共定必喺2047前慢慢溝淡你班香港人 無喇
唉 我屌

唔洗啦，條例通過，大批人引渡返大陸，被引渡ge人財產將會充公，咁就可以用呢d錢去支助單程證人士

琴日幫啊仔拎出世紙，全撚部都係大陸人搞結婚，痴撚線